[1q題求秒] 同女神表白前 要去邊度先會有機?

3 頁內秒到我既話 我逐個逐個叫你地契哥
調返轉 3頁內秒唔到我既話 果3 頁留言既人全部要叫我契哥

???

f4af7f6aa2d2881398f7d342e00d5f70

他們的確是否有點痛的感覺

必受站

答得幾好
不過唔係我個答案

lm

無人識?

網吧？？

機舖

秒 此Post 已完

樓主出嚟叫契哥

留名睇人屌鳩樓主

點解係呢個答案？ 真心唔明求解

機場

錯

錯 點會係機鋪

乜連登仔咁渣ga

機場？

都話唔係

連登仔準備叫我契哥啦

有機農莊

秒

gay bar

樓主含撚啦

錯
我個答案好d

連登仔去哂邊?唔識答?

留名睇樓豬垃圾答案

就快3 頁啦 叫完我一聲契哥咪講你聽囉

地盤
大把機

nonono

在時代的廣場 誰都總會有獎

將軍澳 因為做將軍

點解冇人估

懸崖邊 因為 有危先有機！

你老母個西

答得幾好
不過我果個好d

開估啦

叫聲契哥先

幾多隻字先

3

玩食字定真地方先

自己估飽佢啦傻鳩

都算係地方黎
同時都係食字

係咪自己估唔到發爛渣

等睇垃圾答案

開估都要叫你做契哥

more hints plz

叫契哥先啦

罰下你地班連登仔
成日講到自己iq 300

講左好多啦啵
其實好簡單架喳

on9 再睇多一次topic，我仲以為個地方名有個機字（我睇錯）

點撚樣估呀
等屌樓主屎眼

戒毒所

希望唔好係 肯德

點解
btw 唔係

契哥

樓主死毒撚唔戒毒點表白

有d 道理
但係脫毒唔代表一定有機wo

btw 等比人屌啦

咁都比人屌?
個答案好好wo
起碼肯定有"基"

收皮啦屌

估唔到係度發悔氣

India 因為讀一定得

請問個得音邊度發出黎

肯德有機？
屌你老母咩
你老母臭閪都有機啦咁